Google街景認證他戴綠帽 驚見老婆勾小王

祕魯一名男子利用Google地圖找路，規畫行車路線，但他在街景中卻看到令他崩潰的一幕，驚見老婆正在勾引小王親熱。
據英國《鏡報》報導，這名男子近日在臉書上分享這張Google街景，他更說事件要回到2013年，讓他意外揭開老婆的「是姦情」，之後老婆也承認出軌，兩人決定以離婚收場。報導也指出，這張「姦情街景」拍攝的地點在利馬「Puente de los Suspiros de Barranco」，記者實際查詢也發現，至今這張街景圖仍然存在，沒有被撤下。就有網友看到這張街景圖的背景故事後，直呼：「這世界真是小啊！」
Google街景拍到意外景色，這已經非首例，昨日就有日本網友指出，他在使用Google街景時，看到有位小姐在大樓門口沒穿褲子，彎下腰準備換鞋，讓她的丁字褲以及屁屁全都露。
（施旖婕／綜合外電報導）

Google Hoball

Google可以撈埋偵探

至今這張街景圖仍然存在

你屌埋我果份